有無人上唔到youtube？

垃圾癡撚線公司

上住tumblr先囉

上吾到

上唔到

好似全世界都上唔到

話我網絡有問題

重陽可愛真可愛

我都上唔到 一開始仲以為自己網絡問題

D片冇撚哂

唔好呀

google

上唔到 仲以為自己問題 清咗次cookie

全世界收皮

你呢條link仲恐怖，一click入去就404